【官宣唔到內戰先】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMLXV

#StandWithOzil

我係鍾意用官宣呀

繼續負皮

官宣其實點會算大陸字 真係咩？
不嬲都咁講。。。

又有白卡佬搞事
官宣有咩問題
過度矯正on99

官宣你老母呀 官宣

雲加

唔叫官宣應該要叫咩

遲啲可能郵寄都俾人話大陸字
班文字on撚9

再post 多次

DailyAFC
@DailyAFC
·
8 分鐘
Thomas Partey has given a word to Arsenal and its representatives from the start that he is ready to reject all offers that reach him in hopes of playing for Arsenal and Mikel Arteta in particular.
@TheAFCBeII

koda

官方宣布 點睇都係書面語

阿安都要星期三先公怖
等唔切

想問party係咪真阿黎
咁想過黎同我廠同達蛇踢波

想跟willock學野

達蛇

DailyAFC
@DailyAFC
·
13 分鐘
Two clubs from the Premier League and one from the Bundesliga are understood to be preparing bids for Arsenal’s Ainsley Maitland-Niles. [Sky Sports News]

官方宣佈
大陸縮寫先卦

仆街 未來最強前鋒都賣

香港都有縮寫架嘛

傳說中最後48小時岀現了

無追溯期 呢4個字如何解讀 真係好屈

發神經 咁都有得屌

跟達子學嘢

叔好搶手

我又真係近幾年先見喎

上個post我請教佢 用咩字 佢屌返我老母叫我用下腦
教下我唔得咩

無追溯期=無限追到幾時
追到出世個刻為止

新po繼續貼返玩sir理論先

唔好走啦

香港有縮寫
但係如果大陸用香港跟,佢咪覺得大陸字囉
我就冇考究過邊個先,但係唔覺得係"不嬲"都咁叫

又一個迷達

我拜都要阿叔

Lm

講明新拿姆

上個po真係好無營養

去咗去各大大陸網Search官宣
冇一個結果係關足球事
應該係書面語簡寫
仲要係香港先用

拜狗有pr上開連登

好煩

標得果20m
中後場都打過
英人轉過手賣翻過英國都實賺

DLLM 3個約埋爆房啦

可能頂梅拿打假9

@afcstuff
·
17 分鐘
Partey’s associates are confident that Arsenal will secure the amount needed to sign the player in this window. Arsenal were confident from the start in signing Partey, which is why they initially looked for an agreement without paying his release clause. [
@TheAFCBeII
] #afc

TheAFCBeII 係tier 幾？

@DailyAFC
Arsenal’s Lucas Torreira could replace Thomas Partey if he joins, after Atletico Madrid are said to be interested in the Uraguayan. [
@mundodeportivo
] #afc

爺爺

依家馬體會有兩個中左武漢肺炎
咁場歐聯會延期定繼續踢

登鵰就實無死

Party到 又到拖仔走
如果無得揀 唯有係咁

會唔會下體要ff

咁快爆左po

佢地啲傾波內戰 無剷蛇你果啲千字文咁長篇
推得快好多

屌牙 太小字d球盲睇唔明
太長就TLDR 點搞牙

下體係咪想Torreira + Guendouzi 換party

No

Torreira+Guendouzi+Lacazette

拍片內戰

唔係話淨係收cash咩？

受溝

D chi sin lo 成日cap鳩我黎bin c 牙屌

打小幾隻字利申刀吾得牙

zaha

簽沙夏打假9啦
同羊willian淫賤走位

Block左你 已成歷史

我可出樣

Party睇黎好快可以同哥古夫希古恩mvilla做隊友

Zaha邊會走位

你咁靚仔 啲女cow哂啦

While the 2nd week of September was set as a return date to group training for Pablo Mari, the player's recovery is progressing in a good way and may return to group training earlier than expected.
[EXCLUSIVE: @TS_Author]

沉淪咗你大女

計球員價值
咁換下體仲有so

咁我都跟了

牙達會教到zaha識走位
到時屁屁 zaha 羊 willian saka 巴丁 6個爭3個正選位

咁交比你吧
我做幕後

就係同你食飯果陣 俾人搞

？？

都可 你打字屌人勁啲

Gabriel 佢話要再諗定先

仲有我 loan個陣幾屈

屌那星，一個都簽唔撚到
垃撚圾得個吹字

出晒兩個啦

唔係想省翻唔買包皮掛

慳

就黎全家都follow 晒

有報道講過對家要錢唔接受交換喎

左左堅會係佢正選定mary呢

名？

其實如果zaha真係平既話
都可以諗下
想要個好似文尼 美隊 兒子呢d爆得扭得射得打左邊
仲要佢幾個成日搏到12m

Mary後備

睇表現 不過我估包皮 mari好似無咁快快操fit

天空體育【 Tier 3 】：

兩間英超俱樂部和一間德甲俱樂部將準備為阿叔報價。阿叔最近聘請了 Aidy Ward 作為他的經紀人。 不過所有對阿叔感興趣的俱樂部都必須先獲得阿仙奴的准許，然後才可以進行談判。 目前為止，阿仙奴還沒有開放談判。

呢張唔撚掂

p到成個弱智咁

party打丁樣

牙叔呢D天之驕子，唔係皇巴都去拜祖啦
幾時輪到熱狗牙

班文字撚而家連日文漢字都反

搵唔到D靚角度
同埋純FOR 搞笑

佢係david前同事/行業朋友
之前報嘅都準 雖然冇d咩”breaking news”
twitter reddit班人都當好撚崇拜佢
今次真係testify佢上唔上到tier 1了

打假九位邊個都搶

KEY完我都覺

其實丁唔落party

又撞得

右閘有Cédric Amn
真心 貝仔有價好放

佢4月已經跟partey單野
唔中既話可以唔洗做了

163ig live緊
大家別錯過！

有鵰登未

你又黎

有冇咩av個樣似佢

冇色過佢
你j返涼森吧

涼森冇片出

Blaise Matuidi will leave Juventus in the coming days to join MLS side Inter Miami.

推po 推得咁快

你咩事

嘈了一整天
今日要做嘢？
冇上過水

佢要屌秘書唔得閒

163 time
大家請支持呢個咁有才華嘅女孩

又有咩問題？貝仔無哂速度都唔可以岩價放？
尋晚我意思明明係有條件放拿卡，俾你spin到唔理一切要放拿卡。

咪推啦
唔支持佢哋損失嚟

屌又黎

我希望每位阿狗手足得益

幾啱拖仔打，前題係佢適應到

殘左咁多

日日俾肉酸賤種台仔屌

佢而家皮膚仲差過我

嘈乜鳩

如果個新c朗都要30m嘅真係寧願買佢A隊冇咩踢過都要30m

迷拿與反拿之爭

cedric 你都要copy dllm

真喺唔想賣叔

佢反拿加迷叔

叔體能好 聽指令(對車仔佢係執行到戰術) 好撞過拿卡 佢傳波係弱但可以練
佢唔假9時可以做快攻箭頭 可以做defensive forward

諗左好耐 邊撚個貝仔
原來係比狗

人地十年阿迷 我地叫錯姐

Ios自己轉架柒頭
打蘇9一陣又話我記錯人
點都有得你屈

好撞過拿卡，唔係掛，你有冇睇fa final佢仆左幾多次

叔係唔錯撞得 只係james 太撞得

咁都好嘈
愛足球，愛拿卡

乜撚野輸入法會自己轉

賣拿卡買武球王

個音都要jer?咁人地jer你地官宣反而唔得？

睇左十年呀人地 你有無牙

官酸有咩問題 應該點打

好憎人叫貝林連
都唔知點譯,打FIFA/聽鬼佬旁術完全同呢個名唔似

事實係咁，又想屈我係終國人。

想講 我無聽過有阿迷會叫佢貝林連 真係除左文傑之外

屈乜撚中國人 你有咩輸入法打個e 字上面會多一點

無所謂 叫比狗可以未？

有期好多人叫佢貝貝

我唔係話呢到既巴打
我係話FB見到勁多人咁叫好撚難聽

猁隻新閘

自動correct呀聰明

至少我識既 都係叫比狗 or 比2 連

fifa叫啤lum lin
你地唔好再嘈埋啲on9野
點叫都嘈一餐同嘈花名有乜分別

你試下普通話讀 呢個支那譯音黎

傷前：比比鳥
傷後：比狗

但同時pepe搞左一大輪都仲未傳或射到

幾勁wo pepe 過唔到

FB班仆街

2018/19:愛美麗
2019/20:愛狗

你岩呀 我認為好少事 比狗咪比狗囉
Then？

live個日屌左出嚟
宜家睇返笑到仆街

Then?

我錯，無為意，如果一視同仁，用少d官宣。

都唔知cup咁撚多下做咩
右腳射咪算

好呀 咁唔用官宣用咩好

唔係屌你

正式宣布

觀孫

佢明明左腳一下就傳到 佢射就死得 又要擺岩姿勢

官方宣佈
Official announcement

幾好觀孫 金章安

睇到炆

我有錯會認，唔怪你係咪屌我

人地要觀方孫布呀 唔要觀孫

???????????? 認真？

follow人數仲喺得3人

無埃豬

明明有射術，就算無，中路有人等佢傳。
我唔敢話炆，一陣話我反佢。

簽左人未?

Ok，觀謊孫埔

小妹怕follow完你會好多人follow我

打錯 係唔關 （怪係錯字）

..................

迷基不了

愛狗想簽哂華倫d人

其實制裁同中共維穩有咩關連
就算制晒所有香港高官
對中共維穩好似完全冇影響
點解出面講到制裁就救到香港咁
定我諗法有問題

純攬炒
點都會維穩

下體偏好南美人 應該可以

但係除左制裁之外
美國其實係咪已經冇咩可以做

eèéêëēėę
Ios你試下㩒實個細楷e就有得揀，不過點樣自己轉就唔知

係
香港已經回不去了

啲人成日話俾到好多彈藥外國反共 但完全忽視咗香港個情況
其實成班仲打緊飛機嘅一係就冇腦 一係就揸住bno食花生

佢2個勁撚曖昧

我用連尼住個個 唔得

繼續國際層面收中共皮
例如台灣依啲
齋香港就真係無野做到

我都覺得出面過份圍爐

收皮啦 懶大量

你自己試下打一次 Cedric 佢會自動轉
可能係西班牙文既關係？
事旦啦 巴打有心
有班人鐘意9估我阻唔到

香港被支共玩爛咗啦
留係香港都係等攬炒一齊死

咪話係關字 怪係打錯
懶咩大量？ 有果句講果句

叔好撚撞得

好多，睇佢願唔願意做

首先攬炒既一定係基層
生活受影響之下仲保留到幾多意志係令人思疑既地方
長夜漫漫

太絕望要自我安慰

其實鬥玩人質外交美帝係屈硬機
中共香港捉啲人好易搵到代替品
但係個堆紅二代紅三代邊會有代替品

Understand Willian has undergone his medical at Arsenal. #afc #cfc @JackRosser_

無既加速主意姐

快d

無論港共政府做咗啲咩CCtai班人都可以講到係贏緊,講唔掂就補句加速主義

移民去做二等公民
好過留係香港做456等
香港係用唻搵錢嘅地方

快d 官謊酸埔啦

肥佬黎今次係鬼鬼地嘅
佢人脈要拉佢一定收到風可以走佬
仲要佢笑住咁比人拉
安慰自己嘅可以諗佢同美國夾好咗嘅
依啲日子其實樂觀啲諗野係好啲

真

真阿

股票革命fatfat

賺最多就擺明啲炒家嘅
仲要個啲錢唔值得搵命博

倫敦晚旗報 Jack Rosser：

Willian 正在阿仙奴基地進行體檢。

好多人話賣比比鳥
但賣咗一定唔會買返個右閘
叔又話賣，得返蘇亞利斯同張柏斯打右閘？

年中有無數公司染紅後收皮
打過中資工就明香港已經無得救

Besiktas Journalist Safak Malatya says Besiktas want to open talks with Arsenal regarding a loan move for Reiss Nelson.

佢哋同小粉紅有咩分別

Ceballos has recently claimed he wants to join Arsenal in a permanent deal this summer following a successful season-long loan and recent reports claim Madrid plan to raise between €30m-35m for his sale.

30m

比比鳥有時無啦啦爆seed 好似和車仔個場
同足總第二球 都係比狗無啦啦爆seed 救返黎

有得借就繼續借啦
好多錢咩

咁都要繼續生活......生存既
唔走就要呃下自己

真，制裁應該會普及化，同埋我諗其他國家都會跟機。
美帝依家打科技戰，遲下極端啲可能打埋金融戰，另外南海個邊中國又好似話八月中軍演打東沙群島

睇袁爸爸我都覺得佢過份樂觀

Kia Joorabchian is working to move Sergio #Reguilón. #Chelsea are really interested in him, but in the last days also #AtleticoMadrid, #Napoli and #Arsenal have asked info. #transfers #CFC #AFC

c8 好有heart 但始終都唔係plan A

最驚施丹想即放收錢

冇睇過

睇cctai轉述已經覺得佢似講故佬

土媒 Diyagonal :

土超比錫達斯有興趣租借阿仙奴邊鋒 Reiss Nelson。

賣拿卡

Zech Medley joins Gillingham on loan

Zech Medley has joined League One side Gillingham on loan for the 2020/21 season.

官宣!

拖舟唔想見到佢 應該賣硬

又用蝗語？

攞去啦

連埋ozil

想睇佢比安調教 不過有得借出去都好事

好老實講 你係講得岩
佢地係圍爐啊
但係我地仲可以點？
場仗岩岩先開波 係靠圍爐互相捱過去
相信一定要見到自己想要既結果
大家想要行落去既方法唔同 佢地想咁咪由佢地

拍咗片先體檢啦屌

官宣：

阿仙奴青訓中堅 Zech Medley 租借加盟英甲基寧咸。

愛狗借埋KUBO

Sancho留喎

我有聽開燒山，燒山大約一個月前問過佢做咩唔走，但佢大概話自己唔驚得咁多，要留起香港之類。真心覺得佢好有風骨

但佢制裁
香港搞抗爭發聲果班受晒

愛蛇下年要同達蛇會師歐霸決賽

赤璧之戰

愛狗入到決賽先講la

依個咩名

睇精華好好扭

赤壁之戰=用火嬴=歐霸決賽重用燒

The Athletic：

阿仙奴在疫情前打算激發 Thomas Partey 的5000萬歐違約金，但疫情後希望用更廉價的方式交易，激發違約金是最後的方式。

聽返啲長輩講肥佬絕對係一個仆街
但係呢鋪真係撐佢
話就話70幾歲人唔驚得咁多
但係70幾歲人先遇到呢啲事真係好慘

According to the Mirror, it is from the centre where #Arsenal see Willian's future. Rather than a wide forward they see him as a midfielder, a creator, it remains his preference to play in a central role, filling the half spaces & positions behind opposing midfielders.

The preference is for him to be central, as a No.10 or potentially as one of two No.8s in a 4-3-3 pushing on, using his ability in tight spaces. #Arsenal

金章安踼八號

官方宣佈咗?

叭地會唔會行左幾沙文條路
等電話等到忍唔住續約

Yes

我松村沙友理

當佢卡叔咁用

Party ig個icon 明顯迷拿卡美羊

等下啦 巴西隊未齊人 逐個逐個唔夠震撼
要一字排開

歐霸可以撚 愛狗同kubo 諗起都射哂出黎

諗唔到條宣傳片可以幾癲

大家估獌簽唔簽到？

Big Surprise in @Sanchooo10 Poker! Michael Zorc, Head of Sport @bvb, confirmed: the club secretly renewed the player's contract until 2023 a year ago @SPORTBILD @westsven

Michael Zorc, Borussia Dortmund director: “We plan with Jadon Sancho. He will play with us next season. I think that answers all the questions”. 🟡⚫️ #BVB #MUFC #ManUnited

AFTV
Willian has undergone his medical at Arsenal [Various]

多總監話續咗約至2023啦

partey xhaka willian

我唔覺得佢破到密集

足總杯決賽既pepe 可以一戰

如果真係古,包皮,同安 3個
應該可以雷欺 巴丁猜猜下波 雷欺斬個長波 然後古控完直線比安 然後由包皮截返 咁就好型
不過巴丁跛左

獌狗簽唔到sancho

上次咪入到囉

唔怪之企得咁硬，以Woodward 既能力睇黎係咁先

我藍斯個位

雲加4141鳩陣

下年佢都可能入到架,不過阿仙奴入唔到渣嘛

推 唔應該得14個負皮咁少

bvb講到明要120m

黃潛除咗中場 前同後 都唔弱

黎巴嫩真係堅
可以迫到宮
點解香港咁耐都未解散個正苦

信達蛇

主要應該想解決主攻陣中場推進問題
之前燒 拖 Xhaka 中場無人推進到
安 + party 感覺上可以做到啲

3年10萬鎊

呢啲我又唔清楚，會唔會係啲長輩有偏見
不過我覺得佢貴為上市公司老闆，有得走嘅情況下留低同香港人一齊共患難已經好難能可貴。我諗佢係唔想走佬比中共大造文章

因為我地個正苦只喺傀儡
咩都話唔到事

咁當然大家都知
講緊人地係國家有軍隊
都可以解散正苦聽民意
而大陸就算有民眾示威都只會暴力鎮壓
坦克車 8964

分分鐘pepe攻中可能會好啲不過韋利安應該係派牌弱啲

都7x歲 可能睇開左一d野

香港山高皇帝遠

睇獌post
Van de Beek 40m咁抵

講咁多以前把撚咩
現實係佢有留底
就算佢留低係擺到明俾你拉都係一種策略
佢人面咁大，佢心諗過唔到幾年就死
死之前做翻次英雄我都buy佢

好多時啲軍隊都會可憐民眾，同市民同一陣線。香港個情況係啲畜牲狗好似平衡時空咁，仲要有班藍絲支持

班黑狗算撚數
自從721後就無晒希望

好奇怪點解有手足J Zaha

佢踼法徧獨 射傳其實都唔係特別出眾
似係D 執行戰術能力低 只係個人突破能力高既力架

邊鋒有
pepe nelson(雖然鳩D) 馬丁 Saka 羊 金章
其實真係無需要

反而
清垃圾入party C8 係最緊要

有古狗係bonus

想問清叫開ESR乜架

牙剷！

你班撚樣就黎逼到玩黑人巴痴線

世界大戰抹黑宇宙了

同感呀 幾年前就有用

話時話大家點睇毓民
佢都係成70歲人
佢都好撚憎肥佬
以往肥佬仆街佢就一定笑到仆街
但今日一句都冇屌佢

一路走來始終如一
即使同本土同泛民嘅決裂
佢有一樣嘢永遠冇變
就係企喺後生仔呢一邊
612嗰日做節目佢都喊咗幾次

睇錯 van de donk

佢靜左好多

無上1日推左2個post

內戰

國民黨老坑
其實佢同大中華膠冇分別
當面對國民黨奶共佢又會hang晒機

好正

有段片佢咩住nobbs好cute
兩個都細細粒

獌po好熱鬧

仲要完左季

d回覆好cctai
check一check 原來清成日蒲開果邊

依個真 跟本佢地揾幾皮野一個月就啋鳩你地都有味

Nobbs都幾正細細粒好撚好屌

有無精華

你都蒲開轟post

like我 ig

細粒得來都幾大隻
佢條腿分分鐘係牙叔兩倍粗

你地叫新kdb
我都係就咁叫ESR

係
fact check左

Btw 佢入阿都10年了

哦

其他國家啲軍隊都想擁有權力或明哲保身同政府劃清界線而倒戈支持人民
亦正正係咁先可以推翻到個政府
呢樣就係香港無既野

用黎腳膠

3個傻鳩 jer個弱智 玩左幾個po

黑警冇依種諗法

我一向都支持佢
係販民成日話佢係鬼姐
大是大非面前，佢今日點都會吊少d

佢幾時先肯剃鬚

體測完係味官宣得？

搵到了

Why咸

廢老樣

奪冠
但自己ACL無份踢
好似係

官酸未？

醜到

正常係
但阿狗啲濕鳩野 可能聽日先宣布

波大就得啦，又唔係過人世

仲有3件等到頸都長

party coutinho ga乜鳩

出面女性人工睇齊條youtube片好撚好笑

體檢理論上係寫份report俾領隊，確認就算有呢啲身體問題，係咪依然要簽

等乜
已經係我地既人

爺爺續約有冇體測腦測？？？

今日咁快訓曬既

無野J

16歲嘅沙卡
同C朗後生一撚樣樣

英國班撚樣真係乜都冇

想捱夜睇歐霸？

睇緊蘋果印報紙

有名你叫X朗

好撚靚仔可惜廢

果堆學界level國家隊比賽都可以咁多犯錯

靚仔過c朗後生難怪有x朗稱號

c朗有執過下樣先有依家咁靚仔X朗真係細個已經咁既樣

仲要佢天生骨架靚又橫
C朗真係練出嚟

c卡

界外球真係笑到仆街

有咩好睇
真心問

我地之前都有贊狗

唔知訓唔著都睇緊

聽日早d落街買

屌

又扮你明明叫開佢死車狗

食早餐就買一份

聽講個board好滿意達哥表現， 攞到個足總杯， 話支持我地
呢個暑假有100M買人

yes 我係阿狗intern 我都聽到類似消息

咁點解賣叔

買完仲要課金訂閱

之前冇訂咩

又想放雷引手足中伏

麻麻比個like #4

呢排好勁

班board識西波咩， 見佢數據無乜， AMN又未必夠正選， 英人覺得有價錢

達哥仲係啱啱做教練， 話事權有幾多啊.......

點解咁憎佢？

炒人單嘢又話球員搵老細傾
是咪冇咗下文了

There’s a child at Pierre-Emerick Aubameyang’s house wearing an Mbappe shirt. Clear indication that Mbappe is set to sign for Arsenal. Someone start tracking flights from Paris to London.

laca and auba to psg
neymar and mbappe to ars

應該唔係憎 但真係無位比佢踢

唔知

拖舟應該寧願要華為都唔想用c8

咁正常都要華為既老實講

1:00球直線

人地猁就有得官宣 我阿等咗咁耐就乜柒都冇

痿猁戇未嚟咩？

原來asensio復賽後先出得返

49000又12碼

有名你叫12碼聯

又黑

又係靠12碼 有咩意思

一入禁區就掂一掂都訓低 戇尻

起左身有無兩秒
明明射完波係地下訓左陣

啲裁判一定收錢啦 越到咁都唔舉旗

仲等射
佢掂沒就要吹啦

哥本哈根個龍門上左身

哥本哈根個龍勁撚到買佢做後備賣leno

啲反應快到癲

唔係12碼聯有機0封

下季點同你49000鬥下下攻唔入就4424屈12碼

哥本哈根全部生化人黎

人地一個burno真係打起哂成隊

不嬲都係咁 依d先係紅魔鬼風格

睇咗阿狗goal of the season條片
原來女隊仲有爺爺嘅彈彈波睇

有個SHOT見到 咁撚多觀眾既

我地女隊好撚勁11號荷蘭妹好正

咁要多謝敗狗

49000不嬲都係賤種狗嚟㗎喇

雲加

買唔到蘋果

阿狗女隊啲盃多到

愛蛇

我都買唔到

贏過歐聯未 佢地好似凈係國內屈機

反而曼聯同利物浦女隊廢到嘔

先後贏得12次英格蘭女子超級聯賽冠軍、13次英格蘭女子足總盃及10次英格蘭女子聯賽盃（Women's League Cup）。於2006-07年賽季，兵工廠女子隊除勝出全部三項本土錦標賽外，更奪得歐洲女子聯盟杯，並以全勝紀錄結束整個聯賽球季。

我都想買

屋企樓下已買

入12m 打起

原來琴晚有歐霸

密到咁得廢清得閒睇

個杯係咪都金色

女隊彈彈波

馬天尼斯想走了

80m ok

唔俾正選佢就由佢走啦

賣leno好過
馬天尼斯高大 踢英超

leno 老婆要留隊做軍雞

今晚歐霸有狼隊對西維爾
希望狼隊入到四強

每日一屌 我屌你老母呀高安基

我反而希望佢下年都踢到歐霸

佢哋真係唔好彩
排第七都冇得踢歐洲賽
不過如果佢哋贏咗歐霸
直情有歐聯踢

歐霸內定左49000拎

牙Joe 球世界波 屈𨶙到

邊個賣得出就賣啦

禾地女子隊=鏝

西維爾盃

唔係嘅話搵鬼睇

廢龍
達蛇

情感上真係想廢龍留多個尼路

邊到有講廢龍要走?

Arsenal News
@GoonerTaIk
10 小時
Arsenal away and third kits are set to launch in the coming week. No specific date set yet. #AFC

廢龍話冇穩定出場機會就走

季尾開始佢show到能力
之後應該穩定少少啦出場時間
一係所有盃賽佢打哂
一係聯賽佢打哂
有競爭先有進步

WorldwideArsenal™
@WorldwideAFC

3 小時
Arsenal target Gabriel Magalhães is expected to make a final decision on his future this week. He will choose between Man United, Arsenal, Napoli or Everton. The team that will sign him need to pay Lille €30m excluding bonuses.
@lequipe

WorldwideArsenal™
@WorldwideAFC

3 小時
In the weeks and months leading up to the window, Mikel Arteta & Edu concluded that Arsenal needed improved options at No 6, No 8 & No 10 — defensive midfield, box-to-box midfielder & the role behind the striker.
@TheAthleticUK

無頭無尾拎番幾日前既野出黎以為傾唔掂數正式決定離隊

今朝見到新聞所以又講

唔等都等左10年
點會要求離隊呀

點會走,阿根廷啲龍門不嬲都唔介意做後備

打起咗就走有冇咁25

上次我咪話
你想爭取機會做乜唔一早走

嘥咗10年光陰
要報復玩殘你阿仙奴

比個高波打空氣
兩季直接失左八球既騎住
你都唔順超要掉走喇

等咗我地十年係我廠辜負咗佢

好似啲毒撚等女神等左10年
中出左一次之後滿足就走咁
不過點都唔信佢會走啦 等左10年 keep到季尾表現又點會無上陣機會

1個聯賽 1個杯賽 都大把機會出啦

唔玩ig

始終有leno係度，龍要keep態又唔可以成日輪換
最後都只能兩個賣一個走...

盃賽要入到決賽先多機會出
如果本土盃賽早早出局 歐霸淘汰賽32強出局
其實加加埋埋真係10場多少少

中出左1次就會想第2次

熱褲陳小姐一口氣買左16份《蘋果》

佢守龍唔失波咪唔會出局

勁色。。。

佢已經證明咗自己
功成身退
依家先開始重視佢已經太遲

但leno又傷咗

而家到美斯證明自己

證明自己係廢就有佢份

查博勁mean

佢廢龍接班人

美斯歐霸同盃仔出過一兩場
高波好撚穩 不過未睇到反應接波點

老實講佢都係打左十幾場
雖然十幾場發揮都穩定 但咁就比佢打正唔用leno又唔得
所以都係一個佢打盃賽 leno打聯賽最好

Leno其實要操返起都要時間啦
加上龍門係成條後防線最需要穩定性既位置
廢龍keep住呢個水準唔派大膠
絕對唔會無啦啦做返後備
佢真係大把機會的

282 1716

我諗leno會打歐霸

CLS 喪炒 乜料

不如俾阿叔試下打龍

我驚佢會避波

希望我地買到Partey都打起全隊

Partey c8 Willian?

聯賽Leno+馬天
聯賽盃 歐霸 足總盃 馬天
盃賽正常表現應該都每人分到20-30場既

叔體能好 聽指令(對車仔佢係執行到戰術) 好撞過拿卡 佢傳波係弱但可以練
佢唔打龍時可以做快攻箭頭 可以做attacking keeper

打杯賽咪即係二號龍

聯賽唔可能兩個龍門輪住出
龍門輪換會令到個後防唔穩定

而家馬天尼斯打起左，又冇咩犯錯
應該要比佢打返正選，leno打杯賽
如果下年有咩出錯，咪調返轉打
咁樣好似公平d

如果leno唔肯，就賣走，但要留底佢老婆

=_=

下季好似少左聯賽杯

季初點都係Martinez, 如果佢穩定又夠水平, 唔會亂咁輪換

到時Leno如果仲值錢的話...

其實bruno好廢 成日踢高章波又踢唔到

全能到仆街

Playmaker 黎講好實際，應做則做夠可靠
好過佢隊友一日到黑玩失波啦

雖然我都好想佢多啲落場機會
但係理性啲咁諗佢先踢左十幾場
leno踢左大半季神龍
無咩理由唔用leno用佢做正選

佢踢法實際？你有無睇過佢踢？
我睇左季尾幾場獌
佢真係吹大左好多
佢踢法完全唔實際 成日想後腳或者killer pass但係無咩邊球做到
佢過左黎獌成績好左我覺得係因為普巴出翻黎同埋matic踢得好左
完全唔關佢事

龍門不嬲係咁一個傷左一個打起真係時也命也
至少都要比馬天尼斯打到佢派膠為止先
唔係好難服眾 冇人想一直做second choice
一傷癒就復出好似上年歐聯kane咁都唔係好事

理性啲諗先應該廢龍上場
廢龍身體質素好，穩定，少失誤
Leno啱啱傷好，未傷好之前都間唔中有失誤導致失波，高波死球又唔穩定

我反而覺得佢幾勁攻防覆蓋範圍大，派牌唔差，有遠射又有禁區搏十二碼

Leno好似話又傷左？未fc

理性d諗
無大犯錯 又穩定 無啦啦比人扔後備
同Condom有咩分別

正常應該繼續馬天打返 打到犯錯先考慮換龍（都要睇下馬天犯錯之前 leno會唔會杯賽已經爆左)

我uncle係希思路見到古天奴，傾左陣計，有人想知再講

飲可樂啦你

同意
與其說服班投機份子
倒不如直接拉佢地一齊落地獄仲好

簽到人未?

埃及仔

playnicker呢

又黎

有時會傷架嘛 或者快車期

唔好咁煩啦 大家輪換一人一場啦

馬天尼斯做國家隊正選
Leno 都仲做緊後備

兩個一齊收皮

100%
記得之前12/13定11/12 費蛇試過
之後兩個龍都超廢

快車期10日4場，副選果個都係打得1場
不過下年實好多快車期
遲開季但又要歐國盃

馬天出都冇得出喎,清

有能力打正選 踢多一排
好快做國家隊正選 本身有入國家隊

Leno 就
舉手之後仲有達史特根

阿根庭龍
羅美路 rulli仲有who

年輕人應該反省點解把握唔到靠282上樓既機會

L'Équipe claim that Lille defender Gabriel is expected to make a final decision between Manchester United, Arsenal, Everton & Napoli this week - whichever club will sign him will pay €30m excluding bonuses for him.

有咩好諗

陳日收市買廿幻，而家平手都有一球

趁機賺錢會唔會比連登仔屌死

踢英超正正常常啦，歐霸唔知，可能輕敵？
起碼睇得出隊友信佢先，pogba 拎波其他人唔會郁

整咩越黎越貴

連登仔屌一萬句都唔撚會痛

曼聯抬價部又搞事

人地仲籌緊旗買辛祖

成堆搶梗係升

辛祖上年續到2023 應該今個轉會窗走唔成

一口價 120m 即deal or 收皮

282而家升到個半
升左500%

唔知叫人唔好放嗰啲連登仔有無入呢

阿仙奴班board尋日做咩唔all in 30m budget落去282

今日咪巳經有90m budget

高狗會cap 走60m 照俾30m 牙達用

冇，一味酸革命唔應該咁架！

叫人唔放都on9
賺完直接課比蘋果仲好啦
而家益曬d跟風既藍絲廢佬

Leno本身都唔係穩 講經咩

同意 佢係救過我廠好多次 有時反應好快同救高難度波 但佢唔算穩定

飲勝啦你

有官酸未
阿狗內部做野特別慢

用蝗語小心比人話

高罐裝勁on9

想問玩蛇話要點講

馬天係好似穩d 但leno放後備好嘥料 達sir唔用不如放走佢

媒體部員工炒撚晒啦

而家金章著住波衫自拍緊
陣間仲要親自ps

玩蛇話唔可以雙重標準 要講官謊酸埔

日本裝多汽d... 岩岩er 到對面街都望住我

入唔到家庭雪櫃

真係睇達蛇點簡

ps 呢d 要俾錢既軟件我廠係唔會用

邊個係玩蛇

用小畫家整緊

當初簽leno仲j佢猜得兩腳
依家廢龍睇落都唔差

playnigga

playnipple

$1.8入左貨，典算巧

無啦 停左係1.4

唔係比你老婆逼減肥？

想針了

me1.9 黃金一分鐘入左貨

鏡報 Alex Richards【 Tier 5 】：

伊度和阿迪達將中路視為 Willian 的最佳位置，將試驗巴西球星踢10號位(ss/攻中)甚至8號位(全能中場)的效果。

利記新買嗰個希臘左閘好似唔錯

1蚊了

升返D啦

俾我fake 左 fake 右

法國隊報【 Tier 3 】：

預計里爾後衛 Gabriel 將在本週內作出最後的決定——在曼聯、阿仙奴、愛華頓和拿報里中選擇自己的下家。 無論哪家想簽下他，都需要支付3000萬歐轉會費（不含浮動）。

全完了

阿仙奴緋聞目標 Jonathan David 將在明天通過體檢後，以3200萬歐身價加盟法甲里爾。

我0.15入
今日先入282的點睇都係炒家

奧巴美羊昨天在家裡開Party慶祝_ _（大家自行填補😏），還把自己的頭髮染成了紅白兩色。

Eason咁撚樣

簽左約未

支持蘋果就咪放啦

真，禾$1.8諗住 SH到$18 fat fat

你1.5就走左佬啦

禾地民主股起馬升到$888

個頭好Auba style

快死

好柒

減完bulk𠹌左，有quota

我愛國愛黨只買愛國股

80蚊入左移卡點算巧

[多圖] 陳潔玲：開源道47號啲《蘋果》俾我掃晒 政府咁做令香港人更團結

屌奶星呢條女幾正式

哎呦，不錯哦

ig啲相好淫
成日po自己做瑜珈

點為之正式

慶祝離隊

金鍊

個髮線越嚟越後
遲早好似謝雲奴咁

Manchester United have been awarded 21 penalties this season.

No team in Europe’s top five leagues have more

快d離開tvb

走咗3年

呢度有ching話係戰術黎
唔係黑哨

好耐無睇電視
咁佢教yoga 搵食?

The Mirror say Aaron Ramsey is not wanted by Andrea Pirlo at Juventus & is free to find another club. The former #Arsenal star, who joined Juventus on a free transfer last summer, is surplus to requirements under the new regime.

咪同zaha一撚樣
淨係入禁區舞下舞下
搏人地叉錯腳

31歲算係咁啦 跛腳奴2x歲已經後到上頭頂

有做viutv 節目牙

髮線越高越好波

咩節目?

索女人妻ichi烹 唔好睇的個樂宜雞味濃到

如果美羊8月14號公佈代表佢14號波衫
咁Willian星期三公佈係咪12號波衫？

仲以為係著三點式行山

Toyz（矮撚）個ex嚟

回家吧

條友勁黑人憎，但食完樂宜食台灣妹

400k 不了

有錢又有啲名
食到陽痿都得啦

減人工可以考慮

番黎緊係冇400k啦

有痢狗杰寧 果次兩隻49000 好似mcm上去 佢問人狗爪邊定金字邊

100k deal

杰寧正到

老實有邊隊會接手

陳潔玲好濃妝

政治冷感 然後ban講反送中嘅人
仲衰過達狗

老女人

估唔到大家都食得咁偏
連miss chan chan 呢d老雞都要

又高人工，表現又唔係好好，年紀又開始大...

山狗都減薪留國米

藍斯可唔可以減薪回家

個樂宜落街市有人識
做媒做到咁

去蛆賺左一年錢可以免費返黎了

簽返黎使唔使25M

賺夠了 今年免簽100k周薪返黎吧

大前題! 係達sir 想唔想要返佢先

偽中立垃撚圾，自己死撚咗去台灣避世

我覺得價岩達蛇會要
不過其實佢年尾都30了

達sir 都未必有話事權
阿叔就係例子

有轉會新聞未

我廠岩岩po左洛克人對利球導彈
j住先

Goodbye and thank you willock

之前又話達蛇有話事權
爆咗單丫叔出黎，達蛇喺咪中伏

個個都買份蘋果fb打卡

巴西國旗出現了

利雲信咗爺爺9up
決定黎阿挑戰

咪FF咁多
仲有咁耐約 點會肯減
減都唔會減得多

其實蘋果鼓勵啲人咁做

山狗做慣義工

尊重啦

山狗之前出咁多糧又唔使踢都義工
不過依排好似踢到好勁

我地幾時會再有施華+韋拉呢個中場出現

雖然而家好憎佢
不過佢咁做證明佢都好撚想落場，好想踢波

燒可唔可以學佢
利申迷燒

燒喺想落場
但冇得落咋wo

有睇佢最後幾場意假
成個人唔同左咁 餓波
跑得 搶得

呢條友扮邊個都好似呢段有佢扮愛狗咒阿狗降班

我都冇期待再見到佢喺阿出場
減薪去土超啦
大家都好

其實踢巴塞時都係咁 係而家冇咁勁，琴晚又傷咗

佢2c叫燒快躝

燒連後備都入唔到，又冇傷

佢太多傷患，當初我其實唔介意佢走，好多時球隊需要佢既時候佢就要養傷出唔到，好似歐霸決賽咁， 佢其實未離隊，但就係要養傷無得出。 只係俾佢完約咁走1蚊都收唔番真係太蝕，不過佢俾人踢斷過腳搞到成日傷又唔怪得佢。 佢走左又無人填番佢後插既角色， 搞到今季中場入少好多波， 如果c8可以借多季， 希望佢可以做到。

如果佢係到似會打拿卡個位

諗起愛蛇教久保就興奮

又傷

山狗係獌狗比一筆錢請佢走wo好似

安幾有創造力
宜家兩隻翼（pepe 安）都係偏向於playmaker嘅翼
彌補返冇攻中嘅問題

要問丫狗d人大代表

實力唔洗懷疑啦 係驚佢好快回塘 始終都32

教下nelson條廢柴踢波

想藍斯愛回家

醒少少啦懵撚，玩Sir唔係一條濕鳩黎， 柒完三、四鑊都無事
資深球迷一星期前已經發現佢鋪好晒條扮真心膠上位之路
你以為我地阿記今季拎第唔知幾係偶然？真係話你on9怕你嬲
我地今季專登唔要歐霸，為既就係專心踢拿卡走，同時等車狗輕敵，開季連敗唔撚係偶然，一早plan鳩定晒喇！

1) 我地係不敗奪冠既冠軍，今季柒下有乜所謂，即係屌少你老婆一晚半晚都唔會因此離婚架啦
2) 成鳩日話big6 big6 ，逼你老母，下季我地劍指英超冠軍！
3) 今日足總盃冠軍，下季踢歐霸，皇者再臨，其他球隊落場全部含撚！

先講陣容，我地今季有神龍馬天尼斯發威
出左名反應快，就算你射個波上看台佢一樣save落度打快攻
對手要攻你都要諗清楚！
中堅有全歐洲最強之盾大衛雷斯+梅斯達菲，梅斯達菲全身肌肉我成日J，實在唔駛懷疑
大衛雷斯細心分析由守轉攻良機，一個地面致命傳送，巴塞d短傳都行埋一邊，而我地兩閘(新卡富新卡路士)響兩側負責打氣。
(前）神奇隊長(沙加)接過長傳，話明神奇隊長，都唔駛多講，中圈射你都入鳩硬
但佢唔射，覺得係時候訓練d新仔，其他球員(英倫四大尖刀，烏拉圭白簡迪，法甲神控細爆)負責打氣，接應傳球既比比鬥志即刻幾何級上升。
我地有全歐洲頂級攻擊線叔（打假9做核心）+奧巴美揚+比比場場入你3,5,7球根本唔撚係問題。
同場加映歐洲金靴獎最強預測:

20/21 叔
21/22 叔
22/23 叔
23/24 叔
24/25 叔

老老柒柒，以波論波，理性討論
咁既陣容，其實唔好講歐聯世冠，世界盃都分分鐘拎埋你。
岩岩聽國際足協果邊考慮緊破例俾不敗冠軍阿仙奴參加2022卡塔耳世界盃
睇怕空穴來風，事必有因。

教pepe好過

借唔到c8借藍啦

Nelson叫左佢老4 sancho過黎我廠了

CONFIRMED: SWANSON JOINS MVV MAASTRICHT

Arsenal have confirmed that Zak Swanson has joined Dutch second tier side MVV Maastricht on loan for the 2020/21 season.

The 19-year-old full-back, a regular in Premier League 2 last season, heads to Holland to gain first team experience.

We developed a bit of a relationship with Maastricht when Andries Jonker headed up our Academy with Kelechi Nwakali and Stefan O’Connor both heading their on loan three years ago.

During the Dutchman’s spell, Tafari Moore, Gedion Zelalem, Aaron Eyoma and Dan Crowley also tasted life across the Channel, playing for Utrecht, VVV-Venlo, Volendam and Go Ahead Eagles respectively.

Best of luck to Zak, here’s hoping the move aids his development. We’ll resist the swansong puns for now.

In case you missed it, Zech Medley, another young defender, has also left the club on loan for the year. He’s joined Gillingham.

咁好心機？

淨係改左幾粒字 攞左豬sir成篇文黎用

師兄識波

叔體能好 聽指令(對車仔佢係執行到戰術) 好撞過拿卡 佢傳波係弱但可以練
佢唔假9時可以做快攻箭頭 可以做defensive forward

周薪高 而且年紀大 喺意甲養老算喇，400k一個星期
阿狗已經好多老兵，再買要買C8呢啲後生既，隊波先可以持續發展

反叔全部假阿

夠未

個玩sir咩料呀
做乜係咁jer住佢

愛狗

其實佢地鍾意玩蛇
只不過係唔識表達自己感情

無內戰個po推唔郁

99lin跟愛狗踢波

佢做咗d咩嚟比人jer
幾頁都見到佢個名

就咁睇好似幾fit攻中/中中
轉到型3年約無問題

阿狗陣中除咗近期嘅c8之外 都冇乜人夠膽係中路做推進突破

C8無安個種變速 係唔知安放中間會唔會Positioning 好差

Arsenal concern as Dani Ceballos wears Real Betis shirt on holiday

如果韋利安真係打中場中 會唔會唔續借c8

屌你 牙安踢中中

其實c8效率點

技術翼踢中間係趨勢
達sir同卡蘇踢完實有影響

小鳩器過我

愛狗簽人又幾有效率

日本AKB48前成員秋元才加出Tweet撐周庭

AKB又然

金章安踢中路應該幾似卡卡

吹大左
但起碼補到中場既Quality
如果適應到

99lin 上賊船

金章安黎阿狗應該攞金球

牙安原來仲係咁勁
以為係車係賜後備

潛艇嚟

如果安踢中間 即係唔放拿卡 羊繼續打左
買埋Party差不多

David話蛆想要拿卡

放低40m

無買c8同party咁打分分鐘廢過今年季尾

睇下安頂唔頂到C8個位啦
但就算頂到 32歲都好難踢得足全季 仲要今年快車

復賽唔用我基同25安 轟都唔知會唔會有前4

大巴過黎

50吧

呢樣真...金章安 救咗幾次轟

終於認自己係車狗了

愛蛇不嬲都勁到仆街。。

祖記 有撚錢咩

賣c朗波衫都賺唔少la

賺完拎曬去出糧比C朗

source? Ask Ornstein定電台

你ig仲係得我地三丁友點搞啊

.@David_Ornstein: There is an element of interest in Lacazette at Arsenal, who Arsenal would be willing to do a deal for a the right price or in a swap.

'From what I hear, [money] it's very tight there [Juventus] at the moment.'
擺低De Ligt 其實冇所謂 Dybala唔岩踢英超架喇又多傷

牙叔做假9? 係咪想講nxxxxxx 牙

Players on the market for Juventus and their current valuations [@Spazio_J]:

De Sciglio (9.5m)
Rugani (12m)
Romero (13.5m)
Pellegrini (13.5m)
Khedira (5.5m)
Matuidi (10.5m)
Danilo (16m)
Bernardeschi (28m)
Douglas Costa (24m)
Higuain (25.5m)

唔開胃 Douglas Costa多傷到

條能樣連阿狗都唔fol
知咩事啦

已經有隻pepe 點會仲整多隻d.costa

自己私人果個有4

理性分析出左足總杯果場球例分析

Matudi唔係年年都傳阿記？ 今年竟然靜左

拎隻希古恩黎剷轟草 反正都係靠羊入波

唔比我地fol?

你比ig我4 先

佢陰啲陰啲反叔

睇緊

牙叔有咩位打唔到?

馬度迪唔係去左碧咸果隊咩

去似去碧咸嗰隊

B字頭個意大利仔都ok

Pablo Mari's recovery from injury is going well and could return earlier than expected. [Various]

呢堆人無乜邊個可以換到拿卡，要錢算啦

原來c8同沙加咁好戲

對佢冇乜期待

佢有球一個扭晒成個里昂後防 過埋龍門

最後唔入

得貝拿xxxxxxx治好啲，但又唔太岩用

安仔官宣未
等左好多日囉wo

最後少林足球算唔算串鳩轟

其實就咁睇馬丁打中間仲有活力過拿卡

達蛇擋人
唔睇真喺唔知

炒晒媒體部PR部班人冇人整片
宜家搵緊煙腸整

我覺得轟話黑哨，不如話果場連傷3件唔好彩好過啦

估佢唔到 達sir又幾醒

勁唔勁過拿卡唔評論
但佢一定好過nxxxxxxx

藍斯

c8 又喺
我廠喺要有依d人

未諗到主題
森巴足球

David Ornstein【 Tier 1 】：

祖雲達斯對拿卡錫迪十分感興趣，槍手願意在合適的價格或者互換的方式放走球員，球員也願意聽取報價。

其實諗極都諗唔明世梅呢球點解會cup番入內線

養唔熟架啦

希望早啲放咗佢

唔撚好呀
Free走人又要換返黎咁戇鳩

welcome

球員也願意聽取報價。

最鍾意聽呢啲人話

藍斯＋ccc尼回家吧

藍屍+放低40m換啦

一開始就睇到洛克人

Welcome C朗

唔知佢著幾號

點都係用馬天尼斯先, 除非走樣姐。龍門我情願要個穩健既

牙朗+40m換拿

c朗/ 戴巴拿 /de ligt /達米安
其他全部垃圾

12號 /18號？ 22號係咪都無人著緊

換球員賺合約
好過唔續 free agent

22 Mari

咁要等多成個星期...有排都未得

唔講都唔記得 mary

睇吓愛蛇做嘢幾快

幾時借過黎我廠試試佢

又玩幻幻

天空體育 Solhekol【 Tier 3 】:

Willian 轉會阿仙奴基本完成了。 阿仙奴社交媒體部門可能在拍攝和製作新球員加盟的宣傳片，今天或者本週晚些時候對外發布。

仲要等埋古同包皮黎

屌
古保又比愛狗哂1年

安攻中 即係冇古狗了

夠薑就俾件#10 Willian，反正燒都係投閒置散。

條bar set咁高應該費事俾轟屌佢又係偏幫阿 幫手迫害轟

要跟yeahyeah傳統入件日本仔

10號留番比古

graphic都冇緊喺快

下面已經有人問佢喺咩迷

下季如果有入到個好防中
我會揀馬天 因為高波穩
如果冇 會輸中場遠射
咁就要Leno

比咗件9號

哥迪奧拿都成日扮執波等自己球員回好防先
達sir學到野

爺爺都想
不過驚骨碎

我幫佢執返

laca去蛆

Kubo係佢未上任已經傾緊啦迷愛死全家啦
Kubo係勁喎

乞衣祖唔比40-50m cash都冇咩好換
勁嗰班又唔會放 想搵我地清走班垃圾

呢球電欺都抵屌

勁過疤件Abe

可能我哋用拿卡加錢換de ligt 呢

如果Gabriel 未俾錢的話

Diu,咪撚煩喇. 是但整條片咪算囉

諗多咗

佢得返d骨灰d執

一定唔會祖做買賣好撚醒目

依場我係現場睇
好撚記得我大叫被人殊

丹尼路

賣40m
一野轟落zaha度

條友擺明又係入黎想聽佢想聽到既答案啦,有睇過理性分析D片就知佢獌

買到人未

我講我廠要入日本仔ar..

高華錫比X朗陰左2次

簡些路去左曼城都係變水貨
丹尼路40m係算買貴 但打意甲仲係綽綽有餘

廢nelson都勁過佢

第一次唔叫陰啦
第一次高係到自己舞波 柒左

祖記寧願用古亞達度打閘 都唔想用佢

條片第一下係咪就係strength 98 既牙叔比strength 99既james撞飛果下?

正想講理性分析出咗片
陣間睇住黎送飯先

隔離屌緊xhaka c8 同達蛇

睇佢送飯好過啦

我原本都幾鍾意睇佢
每次出新片必追

但有套片佢腳指公打格仔 仲隱約見到有塊膠布同有啲血跡喺度

從此不再睇佢d片

軌一日到黑都係要搵人屌搵人出氣
點解唔可以正視自己輸乜？

藍斯+20m 換laca

我覺得戰術上達sir都贏咗
當然啦佢有一部份真係輸運氣

大家ready好未牙

雖然藍斯有感情分
但咁交易我寧願laca賣35m用舊錢直接買c8翻黎

戰術又唔可以話贏晒 撚伯都有用james 內切 我覺得55波 贏運同auba 射術

不如叫臭燒讓個10號出嚟？

22 唔係mari 咩

打撚到mma咁
俾牌就係黑

呢個真

見到fb有人講話今日ceballos著左betis波衫
有冇source如果唔續借c8就反達燒波衫

你有冇阿迪達件波衫？到時可以燒咗佢~

睇完理性分析想印件達蛇

Bernardeschi

呢個list就算鳩數啦

我未睇（留返返屋企食住飯睇)
但忍唔住睇咗啲留言先
已經好頂癮

我係無留意達蛇原來有阻一阻

google都唔撚識

死車狗又可以怨足一世

又個話達蛇做球員果時已經陰陰濕濕

車狗永遠最慘

頂多咪警告
佢又冇入場 又冇出唒戰述區
我見到有人甚至話阿迪達出名陰濕 真係膠都廢撚事比

上半場0:9 犯都可以話自己唔係mma
永遠的受害者

佢地話達蛇會成為波台公敵 屌你老味真係痴撚線

迷基勁串

都未講佢地不死人 講到自己無黑哨咁

阿祖安奴級既對碰

冇嬲又mon po柒頭

唔使啲迷垃圾既人教

做乜撚野 唔通咁樣會嬲

岩 死車狗係到串柒柒

自己又要叫理性分析開一集球例，得唔到自己想要既答案又係到屌呢樣屌個樣

好嬲

原來樓上個個係老鼠黎改名改到唔認得

兩個funson

蛆做咗16郞
佢哋似想套現換番啲錢多啲

我已經諗緊果d係咪其他球迷扮轟煽風點火

嬲到

粒水粒到要改名
仲未敢出去同人隻揪

佢哋都廢事嘈
除車po之外都冇人識波嘅

痴撚線 班車狗真係好嬲

呢一代既足球好少遠射，高波就每場N個，仲要英超球證唔傾向保護龍門

尤其我地啲死球防守遠近馳名....

人地話自己劍指歐聯，同我地呢d 滿足係飛機杯就打晒飛機既垃圾隊唔同

高質自然多人迷
唔似你

講到自己冇改名咁
原來aa狗黎

高狗唔貨金關我撚事咩
不過佢哋隊波好似佢哋有份
見佢哋幾有優越感

見到老鼠就諗起

請你務必將我當成一個威脅你生命既野獸

勁肉酸

老鼠以前有一輪好鐘意入黎貼呢d 圖見到就諗起佢

其實我覺得係大家對leno既印象開始模糊未傷之前根本係leno朋友隊 如果唔係leno應該真係跌過落降班區

認真轉會窗幾好j都好
個敎練廢踢出來都打哂折

相反教練有料
球員幾廢都識取長補短

捱咗咁耐爺爺
終於見到達蛇

咁撚樣洗錢都踢唔到歐聯就含撚啦
仲係到嘈

都冇人識啦依家

達sir

佢講既？ 中二到

但失誤都多

發覺連登啲阿狗都幾要面

我現實中啲阿狗frd個個都抬唔起頭 因為隊波真係太撚柒 由場外到轉會到成績

因為捧一隊波捧到現實都抬唔起頭

對阿咪多囉
中場保護唔到禁區頂

Leno係好
但係馬天都好好
咁依家佢無犯錯 緊係繼續用
同埋佢高波真係好過leno加計青訓
阿狗dna

話自己講國際關係同政治笑死

個陣條防線比起復賽後係差勁多 成班冇個抬起頭踢波 得leno一個打醒十二分精神

都話隊波佢有份
阿狗柒少陣啦

圖書館

愛蛇既遺產

我都支持季初應該繼續用martinez
但呢到有人話要賣leno真係過份左

又黎呃負皮

JUVE HAPPY TO LET RAMSEY GO

Aaron Ramsey is one of the players Juventus would be willing to sell this summer, according to Sky in Italy.
好慘

9xx個reply先敢po
怕會破負皮紀錄?

人哋一開波就開宗明義講明唔覺黑哨 講完再講多次唔係黑哨
條撚樣睇完條片個結論都仲係輸黑哨

無論如何都要俾時間leno 復出，如果一下子俾返正選佢，佢未ready又搞到馬天唔開心就雙輸

你呢段點解咁似細爆串對面人工低咁嘅

人哋本土王子捧隊波降班都係咁捧啦

唔明關個人自信心咩事

如果要靠隊波去提升現實自信心 咁撚樣仲可悲喎

正 放到佢就有錢買人

誤判= 黑哨

黑哨！迫害我轟！
阿狗11人都係不死人！

龍門要接受有競爭啦
獌迪基亞一無競爭就跌到

都要簽返咁上下replacement ，否則羊唔開心唔續約

動物台d弱智大多都係咁

老人院真係窮到呢

玩蛇

屌我迷傑志
想知道我幾時可以抬起頭做人

好型

我唔理，總之你地係黑哨

瞄準了

嗰期踢愛狗足球 兩個中堅縮係禁區 又唔似達sir咁識點樣控球再放長傳
失誤好難唔多

軌呢十年個成績係好過阿狗
但我唔明點解佢地可以因為捧勁隊而有優越感

究竟係咩野人先要靠球隊表現拎自信心
大家心知肚明

我都唔撚明
贏盃慶祝都唔撚得
今個season有幾柒 我地清楚過你啦軌
難得見到有d promising signs 樂觀d唔撚得？

起碼都拎過英超

隔空互屌做乜撚

好似有新聞話達sir想用韋禮安踢中間
睇黎古唔黎 拿卡又留了

打完自己睇番會唔會打冷震

fake news 啦 其實達蛇係用叔打10 號位

無觀孫
唯有咁推post

傻閪奴！夠膽爆返我地閘囉屌你！

你真係勁想賣拿

都唔知班車狗嘈咩
我地又贏得清清白白

都要拿卡想留先得，踢祖附送意甲冠軍，又有歐聯踢

叔好撞過拿

最後粒水先正

#251 回覆

睇返笑到我

嘈乜下季開波再嘈啦
香港就黎玩完啦

有巴打話用叔試box to box 你唔jer?
我有話我認為效果唔會好 你唔講？

咁如果佢想走，又無得強留既

...

點解要jer 你知唔知叔本來打咩位？？？

c8係咪搞唔掂

其實老鼠你真人係咪悶到無朋友無屋企人
要上網搵下人嘈下撩下人隻揪?
不如咁 你睇下醫生好唔好?

不如你地三個出黎三口六面講
好似當年胡迪哥哥咁

本身打右中場

下 我講左一萬次 budget少 要買人要籌錢 做到呢點
拿卡 比狗就係例子
你唔通認為班冗員咁易放走？

你有份搞成

正確

咁關你話叔好撞過拿咩事

po尾先黎內戰

同張狗一樣 成日幻想打中場中 但唔係果個料

下個post 可能準備 Welcome Willian

係有踢過？
效果好咩？
如果你地認為假9呢個角色好大機會存在，咁box to box呢？呢幾場達sir有放個人踢box to box?(C8跑上跑落係真既）

張狗打中場中叫多招遠射打翼都係冇乜腦

又內戰

都起馬現實過放叔打假9 啦

Welcome 左一星期

你開

堆車狗仲嬲到依家

係街 你開

右閘夠人，佢本身又多位置，點解唔試得？（雖然應該邊路岩佢少少）

我冷嘲熱諷都叫有份？